[德甲jj]想問大家邊間bar有直播德甲

想同d fd出去睇波飲野但周圍都只播英超，連拜仁對多仔都唔播

lm